每一次屙尿有人係隔離就屙唔到

成日凝住佢望住我條j
搞到我成身僵哂 好驚
仲有少少想硬
最後一係企到隔離走先慢慢屙到
一係就直接走人
有無人都係咁

This

以為自卑 原來係gay

膀胱害羞症

有依樣野?

你係第一個患者

合埋眼，咩都唔好諗

然後大聲叫，就屙得出